大年初一 邊個毒撚係屋企無野做

全部連登仔扮哂野 有街出

1

2

3

Me

準備返工

番咩

好撚悶

飲食，呢幾日真係做到仆街

新年梗係賭錢

辛苦哂
不過無利是逗咩

同我賭

去做gym
大年初一 無人爭

喺屋企好悶

Gym 有開咩
屌 毒撚都唔做運動

+1

一係落去跑下步
不過唔做運動就 打下丁

毒撚點會無野做
淨係打機d新年活動
放多三日都唔夠用啦

去開康文唔開

做廚房，剩係得開工利是同高層果幾封

大年初一 打丁 好似影響運程

有邊間咁唔人道會開

客果D都有掛